\subsubsection{Package: navigation}

\paragraph{Entwurfsphase}

	\begin{figure}[here]
		\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/systemparts/navigation.pdf}
		\caption{Klassendiagramm zum Package: navigation}
		\label{fig:navigation}
	\end{figure}

\paragraph{Änderungen}

	\subparagraph{Interface: NavigationOutput}\label{naviOutput}
	
	\begin{description}
		\itnl[public void deliverOutput(double turnAngle, double distToTurn)] Parameter angepasst.
	\end{description}

	\subparagraph{Interface: NavigationInfo}
	Interface gelöscht, da dies nicht benötigt wird.

	\subparagraph{Klasse: NavigationModel}
	
	\begin{description}
		\itnl[public void initialize(Context context)] Hinzugefügt, wird zur Initialisierung benötigt.	
		\itnl[private boolean addOutputStrategy(NaviOutput naviOutput)] Zu private verändert.	
		\itnl[private boolean removeOutputStrategy(NaviOutput naviOutput)] Zu private verändert.
	\end{description}